部PS5 安全mode 卡左99%

試晒option1-7 都係99%..

有冇人可以話我知解決方法

部機serial no 唔夾你

正價賣比我 解決你煩惱

Digital 4500放俾你要唔要

18號sony store拎機，點知拎左部壞機，個光碟卡死左，成日退唔到隻碟

好彩星期一肯幫我換部新

你係咪直接拎部機去Sony Store? 最快幾耐換到部新機？🙏🏻

打電話去問,佢覆我星期一有貨到,CHECK到有問題會即刻換部新機俾我

嬲到我傻,第一日拎完部機就出事

如需要維修服務，請帶同發票正本、產品包裝及有問題的產品到我們的客戶服務中心。

九龍
九龍旺角西洋菜街 2A-2H 號 銀城廣場 12 樓 01-03 室
辦公時間: 星期一至六 11:00 - 20:00 ; 星期日及公眾假期休息

[冬至公告]

客戶服務中心將於 冬至12月21日 (星期一) 提早至18:00關門。

客戶服務熱線將不受影響

我係咪要去呢到？帶晒所有野

你可以TRY TRY,因為你唔係硬件問題

我硬件問題就直接搵返CWB間SONY STORE換機

好，星期一要帶定翻公司。。

我都係，又拎部重野出cwb，遠到死

巴打，點解你今日唔去換機既？

Sony個人同我講呢兩日唔好去住，星期一先返貨

咁都幾好喎啲人，起碼唔洗你白行

Yes，我估佢地明知批貨有事

最後點？

換左啦，部機無事，到個手掣有啲飄